---
layout: post
title: "about cocostudio"
description: ""
category: 
tags: []
---
{% include JB/setup %}
##COCOSTUDIO
 * 新建时要选择类型，js或者lua，否则导出会出错
 * mac版的2.3.1.2版本，没有导出选项，只有项目->发布与打包，这里的发布资源，等同于导出图片和json文件
 * 对于编辑文本文件时，不能手动拖拽（会改变缩放，字体也会变形），只能手动输入长宽像素


##导入js
 * 可以把导出目录直接设置为项目的res目录下，更省时省力
 * 新版和旧版的cocostudio的api接口不同，需要选择需要的api。[参考资料](http://www.cnblogs.com/zisou/p/cocos2dx-js4.html)
 * 
